一句講哂 Joe定連尼住?

Joe 正評
連尼住 負評

因為連狗做得差而覺得早泄好？
唔係唔記得早泄有幾仆街下話

兩舊屎都好揀

IproA 613

0負評
口裡說不 身體卻很誠實

高登 剩係高登呢兩個字已經贏左

21:0

呢樣真, 高登連登一聽就知邊個勁

btw, 連仔頭100會員有無得直升VIP

但係個名唔係早洩做出黎

矛

操你媽

是時候回家了

家的感覺

一齊返去啦文毒仔

Joe

balik kampung

高登終於搞新apps 糟仔生性了

係就快啦
幫你過去儲膠

回家吧

一個生父 一個養父，你話呢